瀨天金融成班高層比人拉左....

全部行政總裁 高級經理 比人拉哂
間野仲運唔運作到...

有請小鳳姐

How about 龜頭BOB
支持黑警拉埋龜頭BOB

間野入面有邊個唔係高層

一入去已經好似係總裁

10幾廿個行政總裁

Vice president

個個唔係總裁就董事黎
係精神嘅

日日爆數

啲敦倫金雞點算好

感謝客戶
感謝啊邊個邊個
感謝總裁護航

其實係咪真係咁好搵呢

做個樣啫，最多咪隊個細既出黎交數

係精神嘅

報紙年年報
年年有人中招
果個傻閪kent都有200萬
你話呢？

收皮啦屌你老母

肯定你個fd唔係份邊做
入邊最細都係經理

有計幫班MK妹洗脫罪名

幾廿個行政總裁都拉曬...剩低果D識飛都唔掂啦....

高級經理係咪即係office boy咁上下

哩條柒頭揸架N手車係到扮大袋，住公屋係到充，死垃圾地底泥

手你老母遊

市場部總裁

究竟間公司有幾多個市場部
除咗市場部仲有冇其他部門架

守廁所果個都係總裁

總裁
高級總裁
資深高級總裁
首席總裁
總總裁

交數炸

得1900萬你信唔信丫？

人人都知你點搵錢
優秀

有咩所謂班垃圾mk冇限出產冇一班又一班，政府冇監管下次又改個名又重操故業

乜撚野叫不斷優秀

點同？人地真係做隻game出來俾你玩

幾時到長昇

呢堆拉晒未？ 上邊講緊個個好似係右2？

影響市容

左一拉咗未

我反而好好奇
真正高級既職員會係點叫

灝天金融

助你網上稱雄

好想知佢地架構係點
有冇主管 話事人個D 又有冇會計 人事部

傻鳩有樣睇

好心你咪撚理佢啦
由佢自己玩單機版

幾時到天裕

拉左啦

hk01 話2邊都拉晒wor
【最索倫敦金】少女出動33人失千萬 商罪科搗兩公司拘18歲女經紀

收皮啦肥閪

判左先講啦，雷聲大雨點小，隔一排咪又開另一個牌頭繼續呃

做場大龍鳳姐，高調拉低調放，過多一排已經無人記得，又可以繼續揾水魚

告唔告得入，係就可以請小鳳姐

黑警有幾可做到野 做show 就叻

你有同事比人塔左?
做唔做到野都,班金融比人拉撚哂真係開心死

做老千緊好搵過皇帝

快沒收晒d財產

充你老母

依班社會敗類一早應該要比人掃清

d倫敦雞呢？

蘋果條片成四十萬點擊都沒放頭版
你地話幕後既人有幾大勢力
根本雷聲大雨點小 唔會阻止到班仆街偷呃拐騙

成班仆街係都負評,睇黎班金融狗都未清得哂

阿Bob 係咪要有個交代
點解佢會走得甩

以前唔拉，現在拉？騙徒手法不是越來越成熟的嗎？有法律顧問設計好晒的文件及流程喎，否則以住就揾黑警好過揾刀手啦。

呢間灝天近年成日贊助運動
好似乜鳩拳賽同港超球隊

咁洪興都開酒吧搞拳賽架

攪黑市拳

我諗全部呢啲所謂代言人都會緊急割𥱊

佢識唔識中文

灝天金融集團 Angel 係咪比人塔撚埋?

收咁多廣告費點可以唔幫宣傳下
最撚憎隻龜頭bob賤賤格格咁

佢點會唔知⋯

就算黑警唔拉佢都幫佢推番上水先

留個名先

成班着到去grad din咁

左3 條女好似叫ceci

師兄

我記得張繼蔥都有份賣廣告

霸唔霸道

右二 hxns lxe好似比人拉左

抵撚死

笑撚左我好耐

啲樣一望就知做呢行

老千相

倫敦雞出番黎可以做老本行夠哂經驗

如果我係真正高層梗係越低調越好

已修道成仙 唔洗同平凡人爭

人人都高層咁先平等

有條金融雞出ig po請人
月薪可達三萬 仲要勤力果隻

會唔會拉埋龜頭bob 先

跟一跟先，拉完睇下係唔係告得入至算

😂總裁同祕書囡囡拉左

唔洗驚啦，年薪百萬
打官司脫罪

識人入面做其實係做show比人睇！今日就放人

人地話調查咋

係咪同一間，成日見電視賣廣告

告得入先算啦

住公屋

Fast money fast 拉

個車窗仲貼住0首期 做戲做全套ok？

右手邊果個我同學黎

拉完咪又係放返

精神仔

叫佢出嚟交代喇

自己有料嘅話
湊夠一定人數就可以帶Team
好似50人左右

班友唔係好識玩㗎咩
今次MK仔衰乜
衰到要俾人爆門

入到罪先算
轉過頭低調放人

啲副總裁係咪全部姓徐

not funny

佢地返工唔係除褲開單咩

咁落力呃尻人先得個三萬

都唔撚係架.
呢獲我諗正苦擺撚明要煮撚死佢

老老實實,開始懷疑個個200萬港男係警方條針黎
撞正仆街annie,

你信?
帶撚哂頭套上車,

你估呃撚完個千九萬係佢地既咩
呢間閪野咪頂盡比番2-3皮比佢.
我不嬲唔撚信呢D金庸仔/女又買車又買樓咁撚風騷

點止1900萬

資深副主席 大學上莊？

放撚左人啦

止就一定唔止,不過我相信負責呃個D 收番都唔會多
可能你呃尻人300萬,公司咪比番4-5萬你

你又知

但我想食Mk 妹

金融雞 唔知咩味

佢地要幾錢先會開床單？

source?

班金融撚金融雞係咪有統一化妝
不論男女塊面咀唇同一隻色喪屍咁款
班男個頭同一髮型
女個樣同d we7金融雞一撚樣

咁又冇可能 300萬佢都一定分到7位數

有咁多,

唔係點呃撚柒班中佬同狗公,
老實樣真係好撚過哨牙賓妹講姐
但心地惡毒無計

法律面前

屌你老母

有朋友做 呃個個分最多 之後佢上司 上上司 公司再分
睇年資同同上司交情分

我比較想知 犯左邊條法例。個人認為呢班倫敦狗係遊走灰色地帶既。咩授權書都簽齊啦。

利申 本人好不屑的 友情不再

應該點都有10%

講真呢班mk點會識搵漏洞寫條款陰人 開公司之餘此類既野 背景一定有勢力人士撐腰教路
呢班mk只係白手套

有犯罪或不誠實意圖而取用電腦囉

橫掂係咪都呢條架啦

好好笑啊

有mk妹只揀靚仔

D簡介同EMOJI想點撚樣

希望唔好係間中拉一間交數啦
佢地最多換個招牌，請過D新狗...
依D野要成日清先得

認真一問
其實倫敦金犯咩法？

外賣仔

簽授權書玩爆倉就拉唔到

不過有啲玩到成舊錢食咗倉都無開到

或者可能得罪高人掛

hins lee好靚仔
一定屌大把mk妹

屌你排骨MK著西裝褲skinny都浪唔起條褲

應該是計佣,冇人工?

睇佢地咭片
英就VP
中就副總裁
衰撚過大陸

佢地呢D同地產狗一樣，底薪太高motivate唔到你去搵生意

$3000日日屌,咁平

幾時到訊滙
識個d係喵哂入面 好想睇佢地仆街

dmk妹咁正
日日短裙黑絲番工

訊滙都幾難搞到佢
訊滙個底好厚又識玩

無追post，早幾日果個Angel有冇份？

好想入去見識下 究竟有幾精神

[quote]
拉左?

呃300萬預收30萬左右啦

有憎既人做緊 諗緊點做9佢

拉閪咩 仲係到吃喝玩樂

個個月廿皮人工
琴日先post左落ig到
我地就做到成隻狗咁先得嗰少少錢用
仆街啦屌佢老母

我都想知

佢地話無事反而可能相反好大件事，不過仲可以運作到所以先出黎講野，吸新血繼續RUN

食大老闆N手車OR借車映下相咁，真係咁多錢會搵新血加入?呢班賺夠D FRIEND，傳銷個D人都係咁上下技倆。

FB/IG?

有冇咁少,明知要坐...得10%收入都做

唉人地跑車又渣過
可以品嚐mk妹香噴噴肉體

瀨天

串謀詐騙/詐騙應該告得入

佢有無份調查

十八區入面再細分幾多個市場

金髮個張 個頭好似一撻撻咁
佢係咪帶左大眼仔

賊喊捉賊

總總裁

幾十個單位收租都唔會用黎出人工，開善堂咩!
真係知有間美容公司唔夠五十人，手上有50幾個貝沙彎。

董事
業務經理
經理
高級業務經理
執行董事
乜撚都有
精神啊

貝沙灣獨立屋好似得50間
班MK 住哂

你啱，
拉得一定有晒料…
只係呢啲老騙集團一早準備好坐，資產調走晒又充公唔到
出到嚟咪又係再嚟
何況，呢間冧咪下間繼續啫

使鬼打格咩都出晒名

總裁>副總裁xN,總經理xN,經理xN
之後就到清潔呀姐

點解話個底好厚既？
我成日覺得佢地仲係舊時既mk仔 好撚蠢
前個排撞到其中一個 用不屑既眼神望住我
好想佢地仆街呀

點解拉得26人咁少

集團顧問咪得，出去搵水魚時又派到片名又夠響
可以無同班跑數傻KAI有任何上司下屬關係…
同老騙集團係僱傭關係，每次”合約”屆滿都有約滿金就合理抽乾公司現金

平時有班SALES跑公司泵返水，幕後約滿幾多次都得

利申：唔識人做，純粹𨳊估

掃黃

中學同學

低層果班係咁小 高層應該多D 佢地中間重食左好多水
借女相呃客...D客買名牌 平過唔記得幾多就同本身搵佢個客返黎既share
名牌袋果d就條女拎...
借相既話就唔記得幾多錢...抽佣咁
始終每team唔同

以前同ex成日上去ed公司 因為佢果陣既所謂好兄弟係做e行 中高層既
之後重一齊埋 知好多秘密

口生

lm

好想聽多d...咁點你唔入去做?

食依隻雞靚仔就得嫁
朋友食過

個個都貼支票
點解冇張銀行戶口結餘睇下

600個人的account 入錢,點show account

有得屌mk妹
月入3000都制啦

自己良心過唔去 唔岩做ed 好反感
好多時都係借女相 開交友apps
微信就淘寶淘商去買個ac返黎 一部手機多開..
之後扮女呃d客
錄音就叫女同事錄(通常都係借相果個) 如果夜晚返左屋企果d 就叫女同事錄音比你再播/轉比個客
開視像咪叫女同事開囉...
見客就條仔+條女去見...如果條女真係唔得閒果d 就搵下身邊有冇咩女仔fd 似樣去幫手見...條條女都差唔多樣嫁啦...
床單方面就唔洗講啦 哄條傻仔課金咪比你搞下囉...
反正依行好多都係做雞 /坐枱出身

好耐以前識佢 真係雞黎
個妝超級厚 素顏塊臉爛到認唔出 好似比人毀容咁

屌完冇錢e性病

係呀 爛面爛到7彩
所以no啦
上次去玩自己痴埋黎 都廢事奶野 ed女 noway

成張貼都喺度鳩噏
女啲相呢？

雞樣

Link Plz

拉咗唔代表會起訴起訴都唔代表會告得入

精神

呢d金融爛閪，點扮都係雞

咁就要驗下有幾爛先

唔知兒登咁開心做乜
拉人 做下野比你睇

入面最低級係VP喎

原來都係用美人計既倫敦金雞

大場灝天
講到自己係神秘房做咁

至尊無上總栽

佢收我十萬匹，佢就要訓低
女人收我十萬匹，一樣要訓低

叫返咩哥乜哥果D囉. 一係咩咩生乜生.

咁先精神

著西裝都7撚過人，死mk咁撚樣

班後生仔女上班時就搵水魚昆,
下班就過埋風流快活既生活.
日日扑靚女都咪話唔爽呀。

放工落club玩
番工吹下煙 無壓力

都係工作啫

毒販都係一個工作啫

Vivi Yau

有錢既食PIZZA HUT都覺得CHEAP

果D十幾廿萬既支票，係出糧???

佢中學個陣短髮好老 爛面嘅 聽聞英華踢佢出校

有無中學圖

唔係獨立屋啊，可能有D我無睇詳細，淨係開CHECK計大數唔得閒慢慢睇啦，拿林做完算啦。
條友係老餅有個女肥肥地2X歲日日露大條波GAP返工但係我真屌唔落啊法官大人，成日晒命自己美國哥倫比亞大學營養系畢業扮ABC口音話夜晚去浦大把人追咁。

但一家都正仆街，叫賓賓開工，屈D美容學徒鐘數話係訓練堂唔比人工(一日十粒鐘屈左3粒，出最低工資咋)，落廣告屈個一百幾千蚊。

打份工姐 唔好咁啦。少部分高層行騙姐

有冇人識一個叫余安琪 Angel既人

習近平新時代中國特色社會主義思想總栽

道具 寫完影完就收返

叫雞都起碼揸過插過
呢啲仲衰過 ptgf

其實最高級既boss係書記，或者係秘書

總裁總裁總總裁
上上下下左左右右
前前後後火車捐山窿

男人唔可以窮

師兄你講完我望一望
我add過佢 之前成日同我講咩非農數據，一晚賺三十萬，呢樣個樣

好多mk仔用佢張相開account .

周街都識佢啦而家

可能係
市場部(專呃阿婆)副總裁
市場部(專呃毒撚)副總裁
市場部(專呃肥婆)副總裁
人地分工好仔細
所以請咁多個副總裁係必須的

好想屌呢啲金融雞

d倫敦金公司入面有好多條Team, 每條Team有Team Leader同成班MK仔同MK妹, d MK妹通常係靚女, 佢地自己用美人計去d聊天軟件呃人之餘, 仲會借埋相比成Team d MK仔做假相扮佢用, 仲會時不時影自拍同其他生活照比班MK仔同步更新朋友圈, 所以好難察覺有人用假相扮佢呃人

覺得其實真係純粹有人報左料先逼住交下戲 過一排又係乜事都冇出返黎
講真呢行出名呃人咁耐 都冇咩幾何見到拉完告得入
可能上面仲有高地位既人照住呢班傻仔 會逼警犬放人 又或者 倫敦金犯事手法根本好難起訴到 簽晒授權書 寫到明入面啲錢任班MK仔點玩都得 唔通告佢地扮女人？
利申：唔清楚法律方面 有冇師兄講解下

我都想屌呢條倫敦金雞, 我覺得佢正過200萬Angel

叫執達吏收哂佢哋啲跑車金表名牌袋

見過真人
真係高高瘦瘦
不過好撚男人樣 好柒
仲要好似同個咩hins lee係啲mk兄妹 無屌過你信唔信

因為有啲人會用啲不當手法叫人簽授權書
又會有啲人其實係將啲錢落格

之後有屋企人比人呃十幾萬
係扮hsbc職員扮可以借錢比你
再呃你簽授權
之後醒起有張支票個抬頭係寫人名 非公司名
成家一路執住呢點上佢公司嘈
又搞勁多大龍鳳煩9條倫敦狗
最後拎得返錢

大佬

有錢都想比班女呃下
好撚正

會唔會充公D犯罪得益？

強姦金都應該要拉

用陰質錢養全家 個女大左可做明星雞

btw 算命計藝人係偏門行業 麥玲玲蘇民峰都有講過

精神仔
↓
精神佬

居然拎得返
但係同樣道理 用不當手法只係某幾個個別細既貪快唔跟足上頭教既指引 真係會告亦只有呢啲人
先唔講佢地公司上頭醒目既人隻手不沾 靠班細既去呃錢 自己負責分佣實際上咩都冇參與 萬一真係告得入點燒都燒唔到去佢地果疊
就咁講班細既 如果有跟足程序做野冇用不當手法呃佢簽 但其實好似真係冇咩告得入佢地 好快又會見到佢地行出黎繼續精神 呃啊婆錢買車買樓

一家人可以齊齊去賣倫敦金

呢班偽人係未同公司?

龜頭bob串謀詐騙

拉埋藝人啦 串謀他人作詐騙行為

幣圈第一紅人幣少爺賊叫捉賊，自己就是倫敦金關連人士，秘密就在一個電話號碼69935176

警察近日拉左哥班倫敦金（X天金融)，幣少爺都大叫讚好，其中倫敦金騙子IRIS SO用的電話69935176，其實由幣少持有!!

這個電話號碼一早比人起左底，就係當年"小賭怡情大賭變李嘉誠"哥時用黎賣賭波貼士料所用的電話，而電話持有人正是大賭李嘉誠的關梓傑所擁有。

精明的讀者會問，幣少話佢叫黃鉦傑，唔係叫關梓傑。喂！做得騙子，唔識改名，點出來騙完又騙？仲有佢到現在都無否認過舊名關梓傑，只係話人抹黑，無正面否認過，說謊高手當然不否認也不承認，只話人哋錯，睇下d政客同偷食老公就明曬。

佢當年用舊名關梓傑賣毒料，做"大賭變李嘉誠"賣賭波貼士，比蘋果揚到舊名關梓傑臭通天。騙賭條水斷咗，佢只能祖宗都唔認改名換姓，叫黃鉦傑，自封幣少爺轉行搞講座賣掘機。

幣少爺開得個電話上台比IRIS去用，一用就幾年，用到而家，關係普通你信唔信？男女朋友？定IRIS當年都有份賣賭波貼士的拍擋？Iris做倫敦金騙子比警察拉左，除左一句物以類聚，人以羣分，大家都係行騙為生，都唔知講咩好。

幣少爺仲大叫捉晒班倫敦金騙子

今次係唔係叫做"賊喊捉賊"?

想知關梓傑如何由賣賭波貼士毒料，改名換姓做黃鉦傑，再變身做幣圈第一人教人玩虛擬貨幣又賣43日回本掘礦機，立即到以下連結觀看

倫敦金沒有一個是無辜的

龜頭bob都無無乜良心，話之你做咩工，比錢我就同你賣告

師兄好野

個老闆好快又改名開另一新公司 再請班傻仔去坤水魚 不斷loop

拉個啲都唔係真正揸莊，係上線多，真正個啲係唔 involve 任何 transaction，連會都唔撚開嘅老闆，好難拉

見過龜頭真人係7仔買支水都串柒柒

想當年, 無 #ptgf,
寫"男人唔可以窮"嗰個時代, 真係有床單 ...
現在厹太多, 女人生得好樣少少, 唔係娘娘就係公主,
畀錢都無啖好食

呢啲讀唔成書冇學識mk垃圾都係政府長期縱容先生存到，仲要成撚日覺得自己係社會精英，掛撚啲座右銘喺口邊，咩咩只要你努力就會有一片天乜乜柒柒，屌你老母你靠呃無知婦孺大眾啲錢，講撚到咁威，咁葉繼歡都係成功人士社會精英啦。

London bitch is falling down

有9隻倫敦金狗留下負評

其實可又告到佢地乜

笑撚死！

我最期待嘅畫面出現了

用得we7搵水魚咁梗係要化個we7雞樣

收撚左錢緊咁講,搵食姐,
講得好搵食就係憑良心.

認同請分享 唔好再比佢地呃人

人地冇底薪㗎
仲有炒倫敦金有兩隻既 大公司會自己做莊(要些小本金)
細公司會拎收翻黎既錢去大公司熦 食個佣(無本生利咁)
經經就無讑大細都係無一個transaction收錢

真心正,不過想屌呢D雞
無番幾十萬落唔到樓

玩爛咗準備開過間，俾自己友黑警交下功課，一舉兩得。好快又出來搵食。

行政總裁係入面好低職位黎

最尾嗰條女之前sell過我
幾正

我都估唔到拎得返 可能係我地太煩上佢公司又唔肯走
呢啲人長做長有 都係因為有人貪心受騙
其實呢啲手法舊酒新瓶 幾十年前已經有
都唔明點解仲會比人呃到

我有問過做相關部門既警察朋友
佢地話其實不嬲都有用好多警力查
不過因為舉證實在太難 所以都好難拉

到依家都唔封件死肥婆

轉貼高登 成班才俊女友及手下

個page超多相

新入行= 總裁，總經理，巿場分析師

高層= 庶務部普通職員（免除法律責任）

其實班總裁經理都入唔到罪，簽晒授權書

屌其實day1已經要從法制途徑著手制止呢類老千集團

其實係做唔到定唔做？

其實係咪有高級公務員屋企人瀨左野至做鳩佢呢... 以前呢d case又話人無睇清楚合約簽鳩左約，做唔到野wor... 同拉大耳0一樣...

也

佢又好難Charge商業詐騙，
因為佢哋看似投機失利而令投資者損失
全數都係自願簽署交易授權

今次睇嚟係有一team人中有人”非法佔用他人財產”、”不誠實使用電腦”、”製造及使用虛假文書”

x天應該上唔到身，屬個別事件及有人違反公司誠信咪又打甩…

有冇可能翻查番佢地交易紀錄？

拉完坐完都會重操故業架啦

可能最尾都係不誠實使用電腦

好想知呢班mk坐埋一枱食飯
佢地究竟係傾d咩

要拉都拉d 宗教, 風水佬先啦
人地哄到你拎咁多錢出來,
都係本事來
你自已on9 又咸濕, 關警察鳩事

你做緊？
你on9架囉宗教風水黎比

人地捐獻係諗住有錢收番架咩？

我𨳊估：
其實買賣記錄一定有，仲會支持佢哋係明買明賣咁將投資者資金不停出入
咁佢哋先會有大筆佣金到手
無記錄睇到對佢哋自己先係大件事

個別人仕未有充足預測及投資策略底下，
引致客戶事件中損失，屬個別事件並會加緊監控囉
轉頭咪叫啲mk靜返一排，玩住手上批本
掉淡咗咪又嚟過

永明金融 同灝天 又有咩分別

佢地成日睇 美國非農業就業數據 ：0）
好pro 呀

傻鳩先睇

永明唔係做保險咩

俾得起十皮又唔係咁玩啦

傾自己食左咩女

人都係假,十成十MK狗扮

張相都未必係佢

正解 , 班撚屌都起碼轉過三四間公司

係唔係逃稅呀 上面唔多掂 要搵數填喎

張繼聰 龜頭bob
好比個交代喎
點解你地可以走得甩

交下數姐
呢班一定入罪架 坐二三十碌都唔係咩大事
你估呢班識玩咩 你問佢乜係聯繫滙率佢都答唔出

Facebook 專頁其中有個叫楊炳坤的是否大佬？

成班友雞鳴狗盜，抵死

搵到啦！

加藤乙女的休息室
無畏無懼、堅持正義、揭露真相的檔案館
楊炳坤 Yeung Ping Kwan — 詐騙主腦（倫敦金），灝天貴金屬
楊炳坤

資料：
姓名：楊炳坤 Yeung Ping Kwan（男）
電話號碼：04479595
工作地點：北角電氣道183號友邦大廈13樓（公司地址）
地址：何文田俊慧園3樓B室
其他資訊：灝天貴金屬有限公司唯一持股股東及董事

＊楊炳坤身為「倫敦金」騙局參與者，為本站大型狙擊倫敦金騙徒行動之其中一名對象，行動詳情及其他人士資料可至本次行動總文瀏覽。

惡行：
根據本站所接獲之情報，楊炳坤為灝天貴金屬有限公司的唯一董事，而灝天貴金屬經常出產利用「倫敦金」騙局騙取受害人金錢的騙徒，不論本站或外界主流傳媒均有報道灝天貴金屬的惡行。故此，楊炳坤與「倫敦金」騙局有密不可分的關係，極有可能為騙局主腦。

附加資料：
1. 灝天貴金屬有限公司與灝天金融共用同一品牌名稱「灝天」，楊炳坤亦為灝天金融之主席。然而經多方查探，灝天貴金屬主要業務均與「倫敦金」騙局有關，灝天金融則聲稱以金融服務為主，未見有知名業務，可能與「倫敦金」騙局分屬兩間公司。本站尚未查明灝天金融及灝天貴金屬之間的具體關係，當有最新消息將立即公佈。

最後更新日期：2017年8月31日17:38

鳴謝各位網友提供資料。

如有最新資料提供，可透過網站上方「報料渠道」提供更多資料，乙女感激萬分。

分享此文：
分享到 Twitter(在新視窗中開啟)4按一下以分享至 Facebook(在新視窗中開啟)4按一下以分享到 Google+(在新視窗中開啟)
相關
蕭文康 Harry Siu Man Hong — 騙徒（倫敦金），天裕控股
2018-04-08
在「騙徒」中
李倩儀 Janice Lee Sin Yi — 騙徒（倫敦金），天裕控股
2017-12-30
在「騙徒」中
陳坤 Chan Kwan — 騙徒（倫敦金），灝天貴金屬
2018-01-23
在「騙徒」中
2017-08-313 個回覆
« 前一頁
下一頁 »
發表迴響
你的電子郵件位址並不會被公開。 必要欄位標記為 *

迴響

名稱 *

電子郵件 *

個人網站

Save my name, email, and website in this browser for the next time I comment.

用電子郵件通知我後續的迴響。

新文章使用電子郵件通知我。

防騙 在 2017-10-14 at 09:12:25
呢個係老細，得益一定係最大

回覆
Ho Ho Man 在 2018-04-15 at 16:13:06
请加伦敦金受害者微信：hohoman3
Please add London gold victim wechat : hohoman3

回覆
Nickman 在 2018-06-19 at 15:09:12
呢d撲街呃人錢，正人渣！

回覆
搜尋

搜尋
文章類別
乙女散文 (1)
事件綜合 (3)
偷竊取利 (6)
恐嚇 (10)
本站消息 (13)
校園欺凌 (9)
濫權徇私 (3)
無良老闆 (1)
纏擾 (11)
虐待 (7)
財務中介 (4)
雜項 (4)
騙徒 (81)
最新文章
阮瑩君 Yuen Ying Kwan — 騙徒（倫敦金），長昇控股
蕭文康 Harry Siu Man Hong — 騙徒（倫敦金），天裕控股
潘瑩婷 Poon Ying Ting — 騙徒（倫敦金），普登斯投資
鄭嘉喬 Joey Cheng Ka Kiu — 騙徒（倫敦金），天裕控股
陸文傑 Luk Man Kit — 騙徒（倫敦金），天裕控股
檢視完整網站
自豪的使用 WordPress

班金融狗幾時收皮

佢哋啲名錶名車係咪道具

真貨黎

今次做到野

全部真 新聞都講左凍結佢地幾千萬物業 現金

之前收到風GS JPM去請佢地全部turn down晒d offer
覺得太低人工...

右一？

條we7個名助理副總裁 應該係咁除非唔係

援交，ptgf同做雞是不能相題並論的喔

唔撚係掛。。。
班mk仔識英文咩

又老牛又伸縮棍。告唔入詐騙、可以告藏有武器

其實即係sales推銷員
好老實
幫客買都係你情我願
除非sales個陣錄哂音
份約寫到明0風險包有得賺
唔係嘅話
輸鳩哂都係口同鼻拗

其中一個俾人拉咗

大把大學生做

講緊入gbus qfin個堆都係aim ibank
佢地會做倫敦金？

佢地睇中sales skill
呢班人大有前途。。

估唔到呃下廢老同c9既mk仔都入到ibank

讀大學一向唔吃香
實戰先係皇道

咪鳩up啦屌你老母
咁d人洗撚搏老命讀dse洗撚讀大學咩

中學畢業做幾年倫敦金呃下人投資可以入大摩？
上面又真係有人信

大佬呀！你晤好咁痴線啦

啲女女我接收

用下腦都知冇可能

右手邊第一個就係

識人俾bank炒咗跟住入倫敦金
做過倫敦金正常都唔會入得番bank做，更加唔洗講ibank，無人會想請呃阿婆錢既垃圾mk

我就唔信 gs jpm mil 謮班垃圾搞臭個朵

條友ff 自己係 金人

天裕娛樂 同金融部唔同 但依家一齊玩完

睇完呢幾個留言就明點解班mk仔呃到人

當年有個由小學識到出黎做野一齊玩 都十年
比佢呃左一皮

爆一爆內幕啦 高層唔會有事 點解拉純粹 比人睇 事實係其實主要係想打擊 天x 同 x天 金融部（ 有人吸食毒品） 仲要高調 所以先有晒爆破果啲 想人贓並獲 同你講 有份吸毒果啲 ig 都del埋 都拉左

高層唔會有事就梗 宜家係想知果班細既告唔告得入
如果搞咁大單野都係做樣 真係好失望

好叻呀你

抵啦

鄭聲x?

得既，你老豆有幾十億擺係摩根

你小學未畢業都可以做摩根

如果發現到冒簽 詐騙都係告到個代理
公司安全啦 佢地只提供個平台 下面參與代理犯法

兩樣野黎下話

保險 基金=慢性毒藥
倫敦金=急性

條柒頭講嘅gs = glory sky

MK妹

咪又係班mk做老細

問下佢今次比人拉左未

唔係

你朋友係咪姓郭？
屌佢老母同我情況一撚樣，心軟比佢呃撚咗

唔怪得呃到咁多人

仲記得十年前第一份工就係做金融，其中有一team人就係幫呢d公司轉錢，我記得大大話話有60幾間呢d公司，根本唔會拉，做下戲咁，你諗下英皇金融本身係做咩，再睇下沈大師係做咩，你就明倫敦金已經係香港金融嘅一部份，咁多年都唔拉係有原因，當時我阿頭已經講到明，呢d就係所謂香港金融

香港金融業個名就係俾呢班撚樣搞歪哂

做金融要牛肉刀做咩？

見到班Mk都唔開胃
香港地d有錢人有無傻撚到咁
有錢無腦

呃到錢慶祝時切日本和牛用

呢班撚樣個個都著起龍袍唔似太子
成功人士

咁用黎做乜？

佢租個橦係高級商廈, 有咩事隨時都可以叫保安黎
不做虧心事既, 根本唔駛放刀啊, 棍啊係公司

係咪有入無出？

轉過第二個名就可以出嚟繼續呃人

斬燒豬係咪唔得

陳浩南咩

大家樂清潔都唔請呢班mk啦

好似唔係用呢種刀

呢班垃圾MK唔死都無用

笑死人咩
lecture room都未入過咪用幻想評論啦

拉幾十年，起訴0人。

以前有騎呢野 呢幾年先轉wechat女

首六名被告包括五男一女，年齡介乎二十一至三十一歲，因串謀訛騙罪名成立，被判入獄四年；而第六名被告，一名二十八歲男子，以及第七名被告，一名二十四歲女子，因未有備存紀錄罪名成立，被判入獄三個月。

該七名男女於去年八月在九龍灣一間公司被捕，他們於九月十八日在區域法院已被裁定串謀訛騙及未有備存紀錄的罪名成立。

他們被指於去年七月至八月期間欺騙六名被僱用為文員或清潔工人的女子進行倫敦金銀買賣。

六名被騙女子年齡介乎三十四至六十一歲，她們其後獲通知她們的投資均告全數虧蝕，損失總數超過二十九萬三千元。

冇錯 好人好姐唔會做倫敦金 得垃圾唔識字mk或者大陸雞先會做
更霉既BBA grad最多都係做保險或者teller
都唔需要係行內人, 稍有常識既市民都知香港班倫敦金友=騙子

拉鳩左呢條撚屌？
抵呀！

但新聞報佢地罪名係關詐騙事喎
警方代表出黎講得出
冇證據點會講咁實

你邊度發既夢呀

詐騙點都走唔甩，話贏但最後輸哂 低風險高回報 但槓桿360倍，法律上呢啲冇得馬後炮，重點都係睇返嗰條友手數做成點，輸仲多過贏，最後爆埋倉 呢點已經夠做啦 詐騙最高都要入返去10年

利申 正當持牌內行人

低風險高回報係口講 冇文件記錄都告得入?

班疑似打手成日話簽左授權書就告唔入
根本交易紀錄一睇離晒譜都冇得呃啦⋯⋯

正如老廉告人都唔使直接證據
查到你收入支出不相秤就夠

首先 係懷疑（無足夠料）
其次 除左商業罪案 仲有毒品部

補番句 發夢知 好似係

究竟黑警有乜證據係手

係咪有D有勢力既人中招,所以要做下野.
聽商台講係大集團子公司呃人,即係最高層同幕後果D唔上身

Facebook 有兩個金融仔 一出新聞即刻del Facebook 兩公婆日日曬錶買袋買樓

我咪奇怪
警方既記者會冇講過毒品？
主要講美人計個part

通常咁開得記者會show晒證物出黎
應該係破左案咁樣

del度架咩？
facebook有backup?

office有西瓜刀

無講過有毒品
應該搜唔到

成日西瓜一齊食
夠團結！

做清潔果個阿姐就係大佬
日日監視住班ceo有冇偷懶唔cold call

張張都磨左皮 睇唔到的

倫敦金不受監管，唔駛牌喎

好想知最後黑警會點落Charge

六百個好多底薪可能得四五千甚至無, self employed 佢寫
如果有證明有單 有單又怕咩出糧 你嗰行有無呢啲玩法

學生都覺得cheap la Pizza Hut
Pizza事實都唔係貴價嘢

佢del咗post啦 身有屎

處理犯罪得益或 直接入佢洗黑錢啦屌

拉得好！！！！

底薪只係形式上俾3K,實際上係自顧

Funding更加無問題啦,就係引班支那仔土豪入數,
個pool有好大賭本,
跟本唔使擔心資本問題

Pizza係歐美根本只係快餐
Pizza Hut仲同 Domino's成日鬥減價

我都想知,簽紙講明任個經紀操盤,
佢點買賣,玩幾多都係任佢話事,
而且經紀有免責權

呢間英文名都唔同

記者會講左
有關虛假陳述，錯誤引導受害者
佢仲有cap whatsapp 對話
應該係證據

但係暫時仲係得門面嘢~
似交功課做個樣多啲

咁梗係啦⋯
最多咪話細既做壞規矩
大既點會上身

除非錄埋音佢地開會講
不過我諗佢地唔會咁蠢

不如話正苦跟本唔會郁班高層
搵細嘅去交數

咁樣呢啲金融公司
只會不停穢土轉生
問題唔會解決⋯

有貧富就有正偏門
邊有可能根治

其實入職呢啲係咪會比果啲咩吸引力法則洗腦 件件柒頭都嗌哂口號咁

同埋mk真係好容易走左去做倫敦金呃人，中學有幾個柒頭係倫敦金，小學同學個mk阿哥又係倫敦金

其實拉左告咩
買賣倫敦金合法 佢地交易有哂授權
係信佢既人on9

我上面講左

記者會有講

翻老廟

改下例咪得咯 至於點解唔改？
好多黑錢 要流動既⋯
btw 壽仔 x汪 都有份架啵🤔

幾時拉撚埋啲傳銷狗？倫敦金同傳銷呢兩味真喺害人害物

入職睇PowerPoint 當員工專業訓練

講左n次記者會警方有交代過下
cap左whatsapp講話
應該係關於虛假陳述不良營銷手法
唔係講交易授權

告得入先算
拉人擺到明做比人睇
叫d人唔好入去做
同行唔好再咁高調
同埋上面有人講左有人hi野

要砌死倫敦金 一早砌哂
洗乜等今時今日
兒登都唔知興奮乜

低風險 =/= 零風險

娛樂公司真係比佢害死

佢新聞話sell人話保本添喎
況且低風險可以一日蝕晒
完全唔make sense呀？

因為簽番授權書時 授權書有寫 投資乜乜乜係有一定風險 帶左頭盔

保本 可能真係班細既吹大左 會搵人祭旗架喇

佢應該係衰係d whatsapp對話度
咁已經影響左之後簽既文件

識d野

保本孖展
好耐未睇過新聞笑出聲

但今次好高調凍結晒最大果個資產

香港哋唔偷呃拐騙點發達呀
唔通真係靠份牛工咩

係所以我post頭已經話警方應該夠晒料收佢皮
又開威威記者會show證物
差在未開香檳

睇個樣都知班MK大部份係黑底
老細更加唔使講野
搞呢D仆街野無D 背景 晨早畀人斬撚死啦

發夢好似話 係有人將錢轉走左落戶口 唔知係咪洗黑錢呢

涉嫌咋 都未夠料 第一無法例規管 其次真係得wechat 記錄 但之後上公司簽授權書都有講番有一定風險 （當後尾補充） 你根本好難告

真係唔知
都未試過
但警方咁高調好少見
可能係掌握左一d野冇公開

其實警方抄家咁款冇理由冇把握都做？

比人玩感情唔通告啲女人盜竊罪偷左人個心咩 倫敦金又入唔到佢啲咩 睇怕都係資金轉移比人周到 凍結啲錢查緊戶口

出過百警力 埋伏幾個地方部署 有該都有一年半載調查

連登仔:做得多會折墜

可能有臥底

總之一定唔係因為交易抽水入罪架啦⋯⋯
古往今來抄家都係因為搵其他罪證

呢d卧底都幾辛苦 日日要陪你班傻鳩扮女人同埋精神！精神！

左一mk到，D女ok

fast life....

senior VP, fxck

好快唔起訴

邊個Ashley先係真 倫敦金金句仲有多謝客戶信任！又入多唔知幾錢入倉！會努力工作為客戶賺到最多

如果今次警方做到野 告得入 都算近幾年為民除害嘅好事
挽回一點警隊聲譽

發覺政府其實有心養依班mk

班倫敦金騙徒集體Private晒FB

香港金融啊

態度決定你人生的高度！搵錢都要人逼注定失敗
有j圖，大家慢用。

呢排我都賺夠 好想比人賺下

藝人本來就無偏門行業黎

藝人本來就係偏門行業黎

爆數爆數爆數

個燃個都係高級經理啦，拉得幾多？

得whatsapp/wechat記錄就入到串謀詐騙

昏迷咗兩日，請問警方正式落案起訴未？

whatapp 係物証
受害人係人証

點賴到皮

拉哂但係唔知夠唔夠證據入罪

其實係咩人會買呢 諗唔明

小弟弟控制左大腦既人

有冇多D資料

你俾佢呃過?

托賴唔係 比佢呃過就唔會係度問
以前識一個女仔同名同姓 英文名都一樣 應該都唔係咩巧合架啦
想睇下有冇多D資料 八卦下姐

中學讀培道，會考後係英皇日校讀，之後讀space,畢業就撈金

其實我諗我係佢space畢業之後識佢 但唔知佢撈金 有冇多D料

余安琪 Angel係咪即係前兩日上報呃左中佬200萬個個?

有單新聞咁既新聞? 我搵搵先
你有冇Link

搵到個咁既人 但呢個唔係小弟識果個

其實我係之前唔知邊個post度見到張卡片
好似係灦天金融既

你點識到

有多D料 confirm到係我識果個 可以再慢慢同大家分享
但其實唔係話熟
識佢 打過招呼 傾話計
但我好多朋友應該同佢熟

齊鼓掌👏🏼⋯⋯

呢條女都係叫Angel喎

唔係呢個啦 同埋D人都係思疑佢叫angel姐
幾個月前我見過張卡片係 余安琪 Angel

倫敦金果個係姓呢個俞

多少少info 佢個名英文係Yu On Ki

等等 我可能記錯個字 有冇多少少info

冇啦，同埋我講果個係呢條link果個

但你頭先話唔係就應該唔係同一人了

但你講英文名yu on ki個串法又吻合喎

哦咁都好D
因為我講果個係讀U果時識

其實個中文名都已經唔common 仲要都係叫angel
心諗唔係掛 有冇咁巧合

咁一定唔係，我肯定隻倫敦雞冇讀U

但奇就奇在 我講果個好似都係space定唔知邊度asso升

知道佢依個姓 你一定知好多野

咁又唔係 早排我係連登見過張卡片

仲以為有料爆

無啦上面講哂

仲以為係我識果個 早知果時執返劑啦

呃夠 見識完地通拿
返學校讀中六考DSE了

中間段字佢自己打架？

屌中學同學

中學相?

呢份野係show畀客睇 下面班細呃鳩你 可以報警仲會合作添

我冇同過佢同班
不過可以搵下

落左charge未

昏迷咗三日，請問香港警方正式起訴到一個人未？

放晒班人未？

場show做完啦

名呢? ig又無

我真誠地相信，火燒閪毛同毒撚被呃50萬兩單嘢都係揀時候放出嚟轉移視線等人唔好跟住倫敦金。

昏迷咗六日，請問香港警方正式起訴到一個人未？

昏迷咗一星期，請問香港警方正式起訴到一個人未？

昏迷咗八日，請問香港警方正式起訴到一個人未？

昏迷咗九日，請問香港警方正式起訴到一個人未？

其實人地真係無犯法
咁耐都無聽過有人因為呢樣野而要坐

笑死 高調拉人低調放人

昏迷咗十日，請問香港警方正式起訴到一個人未？

昏迷咗11日，請問香港警方正式起訴到一個人未？

雷聲大，雨點小 垃圾

你啱

你好撚煩

你都覺

啲人都放翻出黎，點會告得入

昏迷咗12日，請問香港警方正式起訴到一個人未？

O記派臥底搗破倫敦金騙案拘48人
警方於2年前開始，派出臥底混入倫敦金集團搜證，動員超過200人，並於前日展開拘捕行動，拘捕48人，警方將於稍後交代案情。

警方本月亦拘捕多人涉與倫敦金騙案有關。警方在本月11日，展開「斷風行動」，搗破倫敦金騙案集團，拘捕31人。至本月13及17日，再拘捕多4人，涉嫌「串謀詐騙」。35名被捕男女全數獲准保釋候查，8月中旬向警方報到。

出埋臥底應該有料到

又拉

床單應該開唔少

唔好醒啦

警察好波 捉晒班友去！

昏迷咗13日，請問香港警方正式起訴到一個人未？

你都幾撚煩

昏迷咗十四日，請問香港警方起訴到一個人未？

你煩撚完未呀

昏迷咗15日，請問香港警方正式起訴到一個倫敦金騙徒未？

吊你老尾，其實你係咪俾佢地呃左好多錢

昏迷咗16日，請問香港警方正式起訴到一個人未？

去咗17日旅行，請問香港警方以相關罪名正式起訴到果百幾人未？

昏迷咗18日，請問香港警方以相關罪名正式起訴到果百幾人未？

屌你真係好撚煩呀仆街,你放過我啦

你封左佢啦，我都封左，佢真係痴撚線，點解佢唔去警處問下，要係連登問

昏迷咗19日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

昏迷咗20日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

真係冇告到

做場show當交代下姐

低調放人就緊架啦

昏迷咗21日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

放走哂啦一定

昏迷咗22日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

昏迷咗廿三日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

昏迷咗24日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

賣盤就早幾年已經想賣,賣2間分公司
但個重點 我都收到風 加埋 百幾人 幾間公司 全部當日放曬 無人告入罪
唔知會唔會秋後算帳

昏迷咗25日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

喺咪尼個

咁靚女，屌完兩日俾佢地保釋得閒再屌下佢地。

應該唔係 唔知條女叫咩

昏迷咗二十六日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

其實點解你要係到問？

仲未告?

場ｓｈｏｗ做完啦 多謝各位傳媒合作

昏迷咗27日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

都估到 殺人放火金腰帶⋯⋯

所謂拘捕只能困48，唔起訴就要放，頂多都係交保釋金定期去差館報告，以香港警察咁屎忽鬼嘅作風如果起訴到人一定打鑼打鼓開記召認屎認屁，無就即係一個都起訴唔到，所以，放就一定放哂，又所以我唔問佢放哂未，而係問佢可以起訴之前三鑊所謂拘捕又放走果過百人未。

早兩年想賣貴金屬間公司
自己做返外匯算
因為外匯有證監 正常好多

昏迷咗28日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

你痴撚完未？唔好咁撚On9啦

人地見有紅點通知以為有咩新野睇，日日都係你個仆街係到留言問問問，吊你咩，咁中意問去差館問啦

垃圾連登仔 我繼續搵大錢啦

屌你老母你收皮啦戇鳩仔

昏迷咗29日，請問香港警方以相關罪名正式起訴果百幾人未？

昏迷咗30日，請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

昏迷咗31日，請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

大龍鳳做完啦 班友開始浮番上去繼續呃人

做大戲32日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

推

做大戲33日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲34日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 35 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

其實你煩完未？自己開post推啦

做大戲 36 日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

原來日日都有人推 笑撚左

做大戲 37 日 ( 陰 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 38 日 ( 陰 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 39 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

之前有個巴打開post話自己做倫敦金，唔知佢依家點

好有恆心

做大戲 40 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 41 日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 42 日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 43 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 44 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 46 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 47 日 ( 陰 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 48 日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

又登Job ad繼續請人了

你全家仆街死

做大戲 49日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 50 日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 51 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

默認同伙？ 拉得

做大戲 52 日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 53 日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

大陸人居然都搞唔掂依班垃圾

做大戲 54 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

屌你老味 拉咗咁多人 冇人起訴到
見沒事又會一大班倫敦金仔女入行昆人

做大戲 56 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

都唔知上次話拎去充公嘅財產會唔會已經還番晒

巴打係咪比人拉左？而家咁躁底

做大戲 57 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 58 日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 59 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 60 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 61 日 ( 陰 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 62 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

巴打有恆心

仲未執咩

做大戲 63 日 ( 颱 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 64 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

加油, 推佢老母閪

做大戲 65 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

呢條女咩ig

瞓咗無睇
又無睇CCTVB好耐

依家拉成點？？？

做大戲 66 日 ( 颱 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

推佢老母 做大戲

做大戲 67 日 ( 十號風球 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 68 日 ( 交通癱瘓 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 69日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 70 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 71 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

你老母比狗屌

做大戲 72 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 73 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 74 日 ( 陰 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 75 日 ( 陰 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 76 日 ( 陰 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 77 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做個d雖然仆街
俾人呃個d都唔抵可憐，貪撚心

做大戲 78 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 79 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

尋日79
今日78

做大戲 80 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

手殘

做大戲 81 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 82 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 83 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

師兄去信報館/差館啦
推咁耐邊有人理過你

香港好似警方對洗黑錢可以無限期咁查

做大戲 84 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 85 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

公喜哂

曲終人散？無左下文

做大戲 86 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 87 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 88 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 89 日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 90 日 ( 雨 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？

做大戲 91 日 ( 晴 )

請問厚顏無恥嘅香港警方肯公報一個都起訴唔到未？